Hoe zou hij niet hebben Miss Bates hem toebehoort?- om haar rondwaren in de abdij, en hem danken de hele dag lang voor zijn grote vriendelijkheid in het huwelijksbootje stapt Jane?--'So zeer vriendelijk en gedienstig!--maar hij had altijd zo'n vriendelijke buurman!'
